悶了

。

無心機做嘢

屌你

hea多半日

屌你老母當呢度whatsapp啊？

係Facebook

誰人輕輕叫喚我 喚醒心中愛火

Me